{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014821?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을과바다풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者とペットは入室できませんし、追加で予約人数がいる場合、ペンションまで事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、予約特典としてスパ/ジェット機があり、使用時間は自由で料金は無料です。 使用時に入浴剤は使用できません。 個別バーベキューは個別テラスで楽しむことができ、炭とグリルはペンションで提供されます。 予約は必要なく、グリルの使用中は移動が禁止されています。 メゾネットタイプの部屋は、児童と幼児が一緒に利用する際に安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用でき、プールビラプールが運営されています。 プールの利用時間は9:30から20:00までで、料金は無料です。 足球場は自由に利用でき、足球ボールは必参です。 売店/コンビニエンスストアが運営されており、営業時間は8:00から22:00までです。 駐車は30台まで可能で、海水浴場の近くに位置しています。 ペンションでは無料で島ツアーと船上釣りイベントを提供しており、運営は毎週金、土、日に限ってサービスされ、島ツアーは冬に、船上釣りは春、夏、秋に行われます。 周辺の観光地としては、石山大橋、ヨルスエキスポ、梧桐島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約人数がいる場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機があり、使用時間は自由で料金は無料です。使用時に入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューは個別テラスで楽しむことができ、炭とグリルはペンションで提供されます。予約は必要なく、グリルの使用中は移動が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールビラプールが運営されており、利用時間は9:30から20:00までで、料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用方法はありますか？",
            "answer": "足球場は自由に利用でき、足球ボールは必参です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店/コンビニエンスストアが運営されており、営業時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は30台まで可能で、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "島ツアーや船上釣りイベントはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料で島ツアーと船上釣りイベントを提供しており、運営は毎週金、土、日に限ってサービスされます。島ツアーは冬に、船上釣りは春、夏、秋に行われます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、石山大橋、ヨルスエキスポ、梧桐島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 689
    }
}